恆大‧睿峰增九成「包借」計劃 限聚令收緊前售樓廠逼滿人

【加速去貨】恆大‧睿峰增九成「包借」計劃 限聚令收緊前售樓廠逼滿人

買買買

呢班人真係呢

聽日後日記得投票

樓市會升咩